應該立例四處播毒或不成實申報為刑事罪行

咁撚缺德嘅人應該關入牢房，不配擁有自由，順便達到隔離效用

但係香港重歡迎支那人嚟

呢D人應該去警署自首

有啊，罰五千，監禁半年

係咪好撚驚呢